現在拜登贏 真係要疊埋心水做中國人

😪

我係中国人呀Hi！

你不嬲都係中國人架啦 就算邊個贏

做咗廿幾年

叫自己香港人=港獨